夜店除衫任抱好happy 巴克里又醉酒攬仔

這位足踝受傷的中場，今月因無法為英格蘭效力，國際賽期間往杜拜度假，竟在夜店又懷疑喝醉酒，失控地脫下上身衣服，脫去後還不斷揈衫跳舞，然後與另一位也赤膊上身的男子互攬，對方還將巴克里抱起，而附近有一班女士圍着他倆起哄，更據報期間有保安過來警告他倆不要玩得太瘋狂。

巴克里在車路士一向不是必然正選，而且現時尼高路簡迪已正式復出，要與這位法國防中、佐真奴費路及高華錫等競爭一席位置，本來已經相當困難，加上場外生活不夠檢點，可能會遭林柏特棄用。

blocked